Crises d'angoisse (hospitalisation) : palpitations, oreilles bouchées
Thyroïdectomie partielle en 2014 sous AG Endométriose
Hémorroïdes ++ 
Mycoses à répétitions : hygiène intimes +++ 
Problème de dents à cause des grossesses
Narcoleptique. Pas de vaccination Gardasil
Nevralgie d'Arnold  Nevralgie cervicale   Effexor : suivi psy (anti-anxiolytique)  
Pas d'allergie 
pas de souci Pas d'allergie
Sclérose en plaque traité en sous cutané 
Asthme 
Appareils auditifs
Scoliose (semelles orthopédiques)
Suivi dopplers réguliers : traitement anti-coagulants / Bas de contention  (phlébite ilio femoro poplitée extensive gauche en 2010) 
Asthme dans l'enfance
Eczéma (stress, etc) 
Obésité 
acide folique 
Hernie Discale L5 - S1
Pas de traitement, Pas d'allergie
TOC (seroplex, abilify, arrêt lithium en début de grossesse puis reprise)
Suivi rhumatoïde : suite à une chute (Hernie C6 et C7)
Pb de l'estomac : bacterie dans l'estomac en 2018 ( ne sait plus le traitement, a duré 10 jours) 
Asthme allergique
2012 Colposcopie pour lésion intermédiaire
Chromosome 1 inversé sans impact clinique
Mycose à répétition Thrombopénie de fin de grossesse
Pas d'allergie, RAS
Maladie génétique mitochondriale (transmission maternelle), amniocentèse : fœtus porteur mais indétectable, maladie systémique neuromusculaire (MELAS) ATCD Accouchement prématuré à 36SA Utérus cicatriciel
Suivi psychiatre : TDA, troubles de l'humeur Neurologue : épisodes absences, recherche épilepsie
Surdité oreille 
A eu des problèmes de thyroide à 14 ans : a prit Levothyrox.  Arrêt lévothyrox encarté par endocrinologue. 
Conisation en 2009
Rectocolique hémorragique 2010 sous Pentasa 2g/jour
Constipation chronique +++ Végétarienne Rosacée sur les paupières Hémorroïdes
1 mélanome en 2007
Asthme petite 
12/2018 : changement anti-migraineux pour du sumatriptan
Ezcema chronique
Pyelo en 2019 (début de grossesse) 2016: endométriose de l'ovaire
Endométriose
Hypothyroïdie sous traitement sous Levothyrox (équilibré)
ATCD Urticaire chronique
Roaccutane
Crise d'angoisse avec hospitalisation Tentative de suicide (traitement Teraline et Texan) Tuberculose en 2019 (traitée en Italie)
Cancer du sein en 10/2020 avec radiothérapie + tamoxifène pendant 1,5 ans Péricardite Fracture du col du fémur Ostéoporose 2 hernies discales
Pathologie hépato-digestive - maladie coeliaque 
allergie saisonniere pollen
thyroide sous levothyrox : 50 mg
Phénylcétonurie
Endométriose (Dr Mardon Lerolle)
SOPK Chlamydia traitée en janvier 2023 Herpès labial Anémie pendant la 1ère grossesse
Endométriose 
Père 0 négatif 
Pneumopathie à répétitions (ces dernières années) 
Ashtmatique, ventoline si crise ( qui te de toux)
allergie au latex
Pathologie héréditaire dentaire : amélogénèse imparfaite
Maladie de Basedow (sous surveillance )   Sous Levothyrox (87,5 mg)   Tumeur dans grand droit   Jambes lourdes facilement 
Laser col de l'utérus
Kyste bénin de l'ovaire gauche de 6 cm (biopsie en 2013)
Pas de traitement 
Barrière de la langue +++ (russe ou tchétchène)
Facture de l'épaule en 2018 non opérée
Hypothyroidie : Levothyrox 162,5
Suivi dermato et cardio pour tâches de naissance au niveau du torse Pas de Gardasil
2017 : Maladie de Crohn forme fistulisante colon-estomac: en rémission complète depuis 2 ans 
Asthme jusqu'à 14-15 ans
Hypertrophie mammaire
Mycose - Jambes lourdes 
Maladie de Basedow
ATCD Chlamydia en 2019
allergie : iode alimentaire
Mycoses à répétitions   
Eczéma : peau réactive
RGO (manque de salive lié aux rayons)
Malaise vagaux réguliers 
2008: trouble de l'hémogramme dépistés sur asthénie : taux de plaquettes variables et pouvant être bas (pas d'éthiologie, pas de traitement) 
Schizophrénie paranoïde découverte en 2003 à 5 mois de grossesse suivie par Dr Izri au CMP de Montrouge 2006 tentative d'autolyse Dépression Asthme
Hypothyroidie (Sous levothyrox) 
Mastoses (ponctionnés) Arthrose SOPK ?
Méningite virale à 12 ans 
Kyste rectal non opéré
Arthrose Conisation Hypothyroïie d'Hashimoto Acouphènes
Bilan thrombophilie négatif
levothyrox 50mg llergies : NC
Urticaire géant 2022
Hyperthyroïdie pendant la 2e grossesse Varices (suivi phlébologue, sclérose)
Déficit Vit D
Eczéma (traitée par corticoïdes) Asthme dans l'enfance
Endométriose (opérée)
Sensation jambes lourdes 
2008 : Cholecystectomie (suite à calculs) 2018 : Cimentoplastie (échec) puis arthrodèse avec rejet Décompensation de la colonne vertébrale Discopathie L5-S1 gauche (6 mois de morphine)  2018 : Accident escalade, salpingite 2021 : Prise dans une avalanche  Ulcère gastrique ? Fibroscopie en cours
SOPK, 1ère grossesse sous Clomid 2e grossesse spontanée
Hypersudation : tout le temps / toutes périodes de l'année / surtout sur le crâne (suivi endocrino avait proposé Levothyrox : trop faible) Refus de la patiente 
Polyarthrite rhumatoïde : Prenait méthrotrexate et etanerset 
Hypertrophie des sinus Polype intestinal E. coli intestinal Gastrite chronique
HTA après l'accouchement (Transate puis arrêt) 
ALLERGIE JOSACINE
Ostéopose précoce   Sous calcium 
Asthmatique ?
Myopathie d'hypersensibilité à la pression (père et soeur)
RAS
Spondylarthrite ankylosante (depuis 2012) Hernie discale 2021 (non opérée)
Conisation en 2018 Calculs rénaux (diabète phosphaté) sous Modiurétique (1/2 par jour) Asthme traité
ATCD Pyelonéphrites : déjà une pendant la grossesse
Goitre thyroïdien (suivi echographique)
Asthme : ventoline si besoin (allergique)   Ne prend plus de traitement   
Pb de thyroïde, thyreidecrtomie, sous levothyrox en continue 
ATCD Asthme
Rééquilibrage alimentaire depuis décembre (encadré avec une naturopathe) 
Asthme (traitement pendant les crises)
Myélite en 2016 (paralysée du membre inférieur droit), suivi IRM tous les ans
Endométriose profonde Psychotropes : troubles de la personnalité (suivi par psychiatre depuis toujours)
pas d'allergie
paludisme a l'âge de 11 ans au sénégal avec hospitalisation,
Adénomyose 
Hypothyroidie : suivi par Dr SALEM (Levothyrox 50 mg) 
Asthme dans l'enfance Rétention d'eau : Daflon + BAT
traitement de l'intestin irritable non commencé encore Allergie : pollens, poils d'animaux Maladie de Gilbert (au niveau du foie)
thyroide, goitre sous levothyrox, 
antécédents d'asthme pas de crise depuis 12 ans anémie
pas ttt long cours allergie peniciline
Maladie de Basedow 
Purpura dans l'enfance (2 ans)   Herpès paupières 
Endometriose stade 1
Burn out 2022 (directrice adjointe d'établissement à la Croix Rouge)
Pathologie hématologique Thrombopénie: diagnostic en 2011 
Sérologie positif : HIV  (papa pas au courant) 
Excision grade 3
Fracture du bras
Traitement pour l'année l'année dernière Spironolactone 75 mg:  - Arrêt traitement en début de grossesse
Sclérose en plaque diagnostiquée en 2015 puis poussée violente à droite par la suite   Pas de poussée pendant la grossesse 
Suivie pour l'HTA :  - Lexforge 
RAS Pas d'allergie
Pb thyroïde depuis la grossesse mais non traité car TSH normal 
Épilepsie pendant jeunesse ( sous depakine)
Mutation génétique : G20210A (gène de la prothrombine) (facteur II)   Prend du Vénomythol pendant 2 mois 
Syndrome de Raynaud  Adénomyose découvert en 2021: mise sous Diogenest Diarrhée en début régles, milieu fin du cycle  Maladie de Hashimoto : Levotyrox 0,25 (ne le prend plus depuis qq mois). 
hernie discale L4-L5 eczéma sous uriage zenoz
Epilepsie traitée : Kepra / Lamotrigil   Pas de crise depuis 2007
Arthrose Hyperprolactinémie Kiné balnéothérapie
Mycoses à répétition depuis qq mois   Purpura avec chimio en 2010 : diagniostiqué à la première grossesse. Remission   Rechute en 2019 - corticothérapie (doses assez lourdes 60000 grammes par jour).  Surveillance toutes les 2 semaines par bilan sanguin.   
Hyperthyroïdie traitée en 2015 (cas dans la famille) Mycoses à répétition (pas depuis 2019) Intolérances alimentaires Salpingite à droite avec conservation de la trompe Endométriose à droite
Huile d'onagre pour régulation des cycles
Fluoxcétine : 2cp le matin Solian pour Angoisses : souhaite diminuer progressivement    
Pyelonephrite étant Ado 
Suivi ORL pour problème au niveau du nez
Carte de groupe non valide (1997)   Facture bras petite
Hypothyroïdie d'Hashimoto Mutation de Leiden V hétérozygote Terrain auto-immun (double névrite optique, SEP en cours d'exploration) Scoliose, Hyperlordose, Inversement de la courbure cervicale
Douleurs sacrum depuis l'accouchement
ATCD Chlamydia traité en 2022
Papilloma virus en 2016 traité par laser, FCV depuis ( dernier il y  a 1 mois)
Haschimoto   Vaginite   Beta-thalassémie   Constipation chronique  Mycose à repetittions pendant grossesse
Infection vaginales à repetition   
Hypothyroïdie  Fibromes 
Reflux urinaire à droite   Résidus embryonnaire   Dents de sagesses 
Intolérance Aspirine 
Hypothyroïdie congénitale traitée par Levothyrox 175 Ug
Remontées acides
Antidépresseurs depuis "longtemps"
1979 : Leucémie   Hépatite B et C : traitée 
Dermographisme (anti-histaminique) Otites à répétition
détection HPV  conisation octobre 2017, grade 3 janvier 2020 : FCV patho : colposcopie négative
Asthme
depistage IST en juillet 2019 mais pas chlam/gono
Endométriose (IRM pelvienne, péritonéale, stade 2) Dépression depuis 2019 (traitement par escitalopram 20 + prazépam 10) Troubles anxieux généralisé, hypersensibilité Encéphalomyélite myalgique (syndrome de fatigue chronique, suivi en cours par neuropsy)
Asthme traité ATCD chlamydia
12/2022 Kyste pyélonidal (incision)
ATCD Papillome du col de l'utérus. Laser cervical utérin sous colposcopie
Ablation de la vésicule biliaire
Alopécie (suivi par Dermatologue), 
Herpès labial
Drépanocytose S/S et alpha thalassémie   AVC rétinien en 2014  Splénomégalie clinique   
Eczéma : peau très sensible 
Endométriose Fibromes utérins
Hypothyroïdie substituée ; Urticaire chronique ; Eczéma de contact au sparadrap ; Céphalées de tension cataméniales soulagées par Ibuprofène ; Adénome hypophysaire ne sécrétant pas (09/2021), suivi endocrino, pas de traitement
Adénomyose
ATCD MFIU Thyroïdite d'Hashimoto sous Levothyrox Asthmatique Stéatose hépatique Endométriose opérée en 2020 HTIC régulée (sténose vasculaire), 4 PL, Abcès avec drain
Anémie (DIU)   Asthme (Ventoline en cas de besoin) 
Hypothyroïdie traitée par Levothyrox puis arrêtée en 2013
Hernie discale L3-L4 
ATCD mycoses 
Maladie de Willebrandt 
Canal carpien (infiltration), Surveillance glycémique car un peu élevé, Asthme (oméprazole), Essouflement depuis le Covid Traitement par ébastine et singulair, Hypersensible, ATCD TCA,
-maladie de bouveret ( arythmie) : opérée par cryothérapie, tachycardie en 2010 -Sd de Reynaud hépatite apres mononucléose Scoliose  HLB27 + avec suspicion de spondarthrite  
Polypes utérins
Calcification épaule   Alopécie (stress à 20 ans ? )  Asthme   Suspicion sclérose en plaque :  - 2012: perte de sensation dans les jambes.
ATCD Déni de grossesse complet (1ère grossesse)
Anémie (Tardyferon 80)
pas d'allergie pas de chirurgie
coliques nephretiques non opérées
Cancer thyroïde en 2010 : ttt LVT
Hypothyroïdie sous levothyrox (depuis 2014)
Endométriose (diagnostic 2018) SOPK
Hyalite d'oeil droit suivi à Amiens depuis 2009
Herpès labial régulièrement   6 ans : méningite virale 
Beta Thalassemie mineure (conjoint élécro hb normal)
Épilepsie 
Asthme : pollution (traitement de crise) 
Hypothyroïdie Epines calcanéennes
Asthme (seretide)
Mycoses 
Oedème de Quinck (alimentaire surement)
Dos: suivi kiné  Hernie discale et scoliose (suite aux grossesse)   Suivi par Zelda PetitJean
Trouble alimentaire (suivi à La Pitié) depuis la grossesse Malformation des fémurs
Acné traité avant grossesse Mycoses à répétition
